[集體舉報原居民]警魔計劃為港區国安法設立多平台公眾舉報熱線

呢班人私自封路唔比中國人入係分裂國土, 中華大地係一克土都不能少
呢班人經常掛banner侮辱政府搶地

用公開信方式篤
班人唔拉就係李桂華貪污假愛國

香港01成日搞原居民地主

(年代向錢看訪問)陶傑:香港會變互相告密

ive畢業生Simon Yip 係支持性侵異見人士,而該人獲ive校友護短查唔到落去
唔好成日講咩還手變惡魔,你香港人再回還手就等滅族,左膠根本係暗共

批鬥藍屍時間黎啦

點解香港黨棍法官狂屈異見人士
就係因為呢班身後係絕對少數,次次選舉一車車共鬼由深圳運人落香港洗票,香港半山票站竟然有農民工投票

當你顛過呢班人,呢班人就只有敗走
鬥紅係沒有極限的,中國廚師kol王剛整炒飯都比人屈攻擊毛主席

點解楊潤雄仔女可以有外國籍？ 勾結外國勢力喎